玩電競愈勁係咪射精愈快

你覺得好撚好笑

好好笑, 樓主好叻仔

研究講過，反應快源自血清素高，血清素高比較易早泄
咁反應快既人打機的確有優勢，所以都唔係冇correlation

反應快嘅人通常瘦
未必排骨但一定唔會係肥仔
條J通常大

識得先讀